今日先會跌

然後D資金會流向700
最後由700帶到跌少左

可能反升

嘩股神

我識個廢老叫菲比斯應該跟你搵食

陳同學？

開始跟劇本